發現藍絲餐廳-富港酒家

朋友藍絲group 流出對話

富港酒家老闆

食材會唔會用大陸嘢㗎

1823

係街市開一定有好多米奇

依間咁既野同陳xx有關係
好似係

好似都係富臨